初步確診人數或增至 11 人

另有消息人士向《立場新聞》表示，初步確診人數或增至 11 人，若全部 11 名病人最終確診，包括目前一宗懷疑個案，本港累計個案將達 179 宗。

！！！highest record！！！

哇
Dllm
香港醫護自己睇路
保重身體

雙位數

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

Yesterday also

爆爆爆爆爆

我好驚變成意大利

琴日新加坡都單日最高 宜家全球都出事 唯有寄望隻毒夏天無咁惡 如果唔係長期作戰香港都難逃一劫

守左咁耐都係要爆

多謝外遊撚，多謝留學撚，多謝政府唔封關！

係咪都係輸入個案

終於要爆

外國傳入都計？好心政府分番

本地定外國傳染啦

恐慌性報導

要塞總係要從內部 (留英美學生返回) 攻破

每日創新高

佢地返到黎生活係平行時空?佢地唔出街社交?佢地屋企人唔使返工?

乜叫恐慌性報導
傳入定本地一樣都係具傳染性 同一個病黎

分番邊到感染

分類者

呢個星期突破200

又係你條on9仔

未到4半，有機會上15

我諗都係輸入個案
台灣有團人去土耳其
10個中哂

你啱啱放監出嚟？

大家唔好守 爆 先可以整到港共呀

咩留學撚咩事

老實講, 遲下南半球入冬
班人返黎都係會出事
睇黎除非有疫苗, 否則隨時口罩真係唔離口

無限LOOP

大家估下全世界個社會仲可以正常運作幾耐?

迷腦燒班友, 根本就係on9仔

恐你老母 縮返入你老母個閪度啦 係度維穩 食屎啦屌你老母

都係輸入

全面封關咪唔洗分囉

宜家先真正爆發

趕番黎果班有人中

多謝曬瘟疫天時仲掛住出去玩嘅行山撚、旅行撚，呢班自私港豬死全家啦

留學生冇錯喎，係都係旅行撚同行山撚

仆街了

咪俾佢其他post 玩野spin 走

條友根本係香港政府的五毛......

風向同政府吹的一致...

「外地輸入 唔係本土爆發，影響不大」

拉去打把喇番來累街坊

一日無100單都未叫攬炒啦
快撚d 過千
我要攬炒

分埋區呀笨

又要入百佳掃貨

唔番來就冇錯，帶病徵都趕番黎就有問題。

留學生番黎都係保命，俾你揀你都番
至於外遊撚就真係累街坊

樓主唔好再講啦等陣班留學撚又出黎咬人幫你頂陣，佢地好似佛地魔咁，唔屌得嫁屌完幾十個人咬你

問題係可能會無罩

想知有幾多人番黎
一萬個中十個
同一千中十個都有啲分別

如果一千有10個
啫係之後番個啲好大機會都帶菌

想知由1月到而家有冇人康復？

累起街坊黎有分別？

唔好再講知唔知幾多留學生係手足唔係屌，連講都唔俾講（同咩講武漢肺炎就係歧視個邏輯一撚樣）

爆發嗰陣仲去旅行嗰班就話要插啫
本身外國留學嗰班都要插?

有人出院 咁算唔算康復

繼續爆

留學生冇得揀，但旅行撚明知成個世界都有病毒仲要掛住去玩，然後返到香港惹人自私到死

衞生防護中心下午公布的3宗初步陽性個案最後確診，均為輸入個案，包括一名21歲男大學生，他1月6日回倫敦留學，上星期二起有咳，星期日乘BA33到吉隆坡，轉乘CX5734航空昨晚抵港，回港時有在健康申報表呈報病徵，現於伊利沙伯醫院留醫。

知更鳥

唔好駁呀，岩岩先十幾個人圍攻我人地條命唔係命，佢地條命就係命。仲要幫自己辯解唉快d撤先，如果唔係等陣又話我垃圾仆街

呢個時勢，政府都叫人唔好出外，走來走去播毒，外遊公幹留學回港，有乜分別?

香港爆緊

大把手足去讀書有咩問題 外遊就仆街明知仲去

輸入一樣會傳染人
我覺得無必要分

佢地內部分返就有用

你威脅到人健康呀柒頭係咪我無左屋企人你賠返俾我？呢個病二月就係外國傳緊，個陣你唔返？屌都唔俾屌？

唔好出外係留係原地，出去好番黎好，都係四圍走，無分別。

終於過十

手足就無問題我屋企人我條命就唔係命，一句手足大哂

應該又係大陸人啦

攬炒

難啦 就算隻病毒真係怕夏天都大把輸入個案

咪又係隱瞞

佢五毛黎 block過一次

驚乜鬼

留學都可以接受，歐美果邊連自己人都唔夠留學生真係等死

好似大陸咁個肺未花都唔當確診好冇
分得夠清楚未？ 保障到社會安寧未？

Push
覺得大家出得多街開始鬆懈

歐遊手信＝武肺

但係我好奇點解內地傳入咁少
多數係旅遊回港

留學生手足好波多謝幫手攬炒

做乜阿 唔係攬抄既咩 連登仔變晒

好似有班回流學生去左老蘭蒲

停工未呀屌

爆撚到豬閪

屌你on9?幾十萬學費個濕鳩正苦幫留學生埋單？外國好多大學都係呢一兩個星期先轉Online 何況留學生去個陣外國都未撚爆 去旅行係要屌但留學生好多時候都冇得揀

木馬病毒屠城

條友啱啱喺武漢出返嚟

大陸來港實行左14日隔離好多日，外地入境。而家D人就有病都趕反黎。趕係就實行阿離之前！

你講咩呀我條命狗屎垃圾姐，為左手足，緊係唔介意佢地搞到社區大爆發手足好野，手足萬歲（唔好咬我，我絕對支持佢地行使自由，一齊攬炒）

湖北班所謂港人都係咁講法

仲有幾單黑警中招 有冇計埋落去

留學生冇得揀佢哋可以揀唔返嚟喎
依家好多明知自己中招 跟住返香港醫

湖北嗰班抵屌啦 中國一早爆撚到閪咁 我當外國1月中開學 嗰陣佢地確診人數少過香港好多

留學撚要死就死喺歐洲啦

咪就係，正仆街

另一名27歲留學生1月11日回英國，上星期二起有咳，星期日乘BA27航班商務艙由倫敦返港，正在瑪嘉烈醫院留醫。

機場排緊隊入境

佢哋可以揀唔返嚟

9月開學 9月有肺炎?
利申 留學撚 今年因為運動gap咗一年留喺香港

人地留學冇得揀
仲有嗰時外國都未爆未有排華
到底依家留學生返嚟有咩錯?

又係邊撚到惹返黎架

就快200單

覆工覆課GoGoGo，爆爆爆

關都冇封 守撚

深圳灣港珠澳24小時中門大開喎幾時有守過呀

抵死啦復工

真，d香港人抗疫都三分鐘熱度

剩係放炸蛋係火車站唔放係機場就搞成咁

GOGOGO

咁就代表我地可以容許佢地播毒？（係呀係呀你要交好多學費叻叻豬呀，講到其他人讀大學唔洗交學費）。宜家好多單爆緊嘅都係外來輸入呀on9政府唔封關唔強制隔離呢班人，佢為左自己條命犧牲哂咁多香港人嘅利益（大家排通宵去搶口罩+消毒酒精液，只係為左唔想死。醫護罷工就係為左封關少d人惹到）。你一句要體諒，同班政府膠層話體諒賤種壓大有咩分別？咁都唔屌得？

冇事就外國手足，有事就割席叫人唔好返嚟

唔係旅遊定留學問題，係而家唔適合搭飛機來來去去問題。
唔可以自己留學就話無問題，旅遊撚一樣好多理由飛來飛去。
主因係有病就隨時全港倍葬

外國就一定係手足？留學唔比有藍絲？

岩架啦
唔洗返工既繼續去街繼續行山繼續食放題啦

有口罩驚條柒咩

可以揀唔返

求樓主唔好講，唔想樓主俾人咬死我之前一講就幾十隻衝埋黎咬我

老豆搵仔已經做得好多
你竟然埋怨佢哋做得唔多？
你去做囉

咪就係去得留學都接受唔到人地既文化

爆到fakfak聲

新聞都出晒，有病徵都趕返黎，無問題？

都未社區爆發，有險可守

成機人多得佢地唔少仲害死全香港

強制隔離係應該嘅 返嚟嘅話人哋有公民權
唔好唔記得自己過去9個月爭取緊啲乜嘢

到有疫苗都唔知點爭

又要去入定d貨 爆起上黎街都唔出了

其實應該分批俾佢哋返黎
好似武漢班腥港人咁
返黎之後去喜靈州住返21日
之後再接其他人

支持你係外國讀晒佢先返嚟

見到D人係咁話手足黎，如果手足係咁既質素，就算啦，都無乜好講！

兒登囝話手足嚟㗎
有病徵都上機同大陸人有咩分別呀

班on9乜撚都爭住認手足架啦

講到好似藍絲唔可以留學咁

今翅

係時候又要去入定d貨啦

成班機D人都知好危險好多帶病毒，有相睇到成機著保護衣，但都要帶返香港，係乜野玩法。

播毒同時代革命係2件事

你咪算理性囉俾個like你，隔離po仲有人話自律家居隔離根本盲撐「手足」到一個點（我就唔信全部都係手足港鐵前線黃）

屌你老母，快啲搞返home office啦，點撚樣做呀

yes

同意
呢班趕住係隔離令前回港既，其心非常自私。

屌
垃圾正苦剩係識揀近民居地方檢疫
喜靈洲
昂船洲岩曬啦
風景優美，十分外國新鮮空氣，保證外國返嚟嘅一定滿意

屌 點解你地見到多確診唔興奮仲係到屌嚟屌去
快d嚟多幾單本地

d空姐空少應該都大獲

自律，就好似話自己無病唔洗帶口罩一樣，講個信字。

口罩大貨呢？

幾時Home Office啊？
依家最急需係減少非必要上班接觸

其實留喺外國係好驚 但我都唔返嚟好驚累全家一個人有事好過冚家ling
利申：等死嘅留學撚

用下你個腦啦拜托

死喺歐洲算啦，呢班垃圾畜生，仲話手足，手足咁自私架咩？？？

有病徵上機就唔自私
加重香港醫療負擔就唔自私
番香港播毒就唔自私
總之你唔想留學生番就自私
我地「手足」黎架
政府唔強制隔離係政府錯 香港公民番黎亦合情合理但唔好講到自己好清高
依家班人仲要屌番你轉頭真係好撚好笑

雖然咁講好仆街
但係十分多謝你保護留喺香港嘅人
感謝你🙏
希望哆啦a夢可以安慰一下你

留學都學唔到人地文化，本質都係咁自私

再次超越印尼，不過等印尼公佈今日數字， 香港又會跌返去佢後面。

呢d先叫真手足

真，呢d垃圾同蝗蟲無分別，留喺歐洲自生自滅啦

就快複數上升，屌

你有背景再講 到時唔係單單錢問題

多謝你祝我好運

返黎香港醫病咋
歐洲醫院重症就死先收

你係邊？歐洲？

年輕唔需要太驚，年老死亡率先高。
你做法好正確，避免自己做流動播毒器，顧全大局。
同班自私撚好唔同！

半日就已經兩位數

有疫苗都無可能普及生產到

英國倫敦 最重災區

倫敦真係玩緊28 days later

恆指跌，武漢肺炎數上升

係嘅...但唔死個肺都花哂...仲有後遺症...留喺度等Blowjob Johnson嘅全民中招全民免疫相信政府！

我講緊雙重標準

睇得腦燒多就會好似佢咁
大家小心 d

認同 呢個真係有問題

智障

自己做足，盡可能減少外出同人交流，多消毒家居，洗手洗手洗手。香港人都係一樣。

我要大波果D

傻鳩
咪又係中

唔好鬆懈 要齊齊整整光復香港

多謝留學生送大禮

依家劇本開始係全部外地輸入
明明本地不斷有個案

依家外國排緊華
唔通要留喺外國等死?

係嫁啦人係咁撚自私嫁啦你唔係外國你緊係講得出 個個好似你咁識諗韓國意大利都唔撚會爆啦 現實啲啦10個有8個都會返黎所以唔好再討論一不切實際既野啦

唔通要返香港整死人？
同外遊撚有咩分別

又係你條戇7鳩
點解唔計? 外地番黎果個香港同你住既香港係兩個平行世界呀?
佢地係住哂係同一度兼唔會出街?

咁啲本地個案喺邊

自己去
琴日都有幾單本地啦

有乜唔好？唔係要攬炒咩？
還是都只係口號？

又一隻鬼account

push.....

確診咗仲上機 自唔自私啲?
惹埋香港啲空少空姐, 醫護

再者自願隔離咋依家
就算強制 可以隔得幾多人?
政府又仆街到民居做檢疫中心
係咪想社區爆多次??

雖然係好自私 但外國咁嚴重又佛系抗疫
佢地其實都係逼於無奈

其實應該要分番武漢病毒同武漢肺炎
9成人都係中病毒個隻

日日多一單，日日破紀錄

加多個0就差唔多, 750萬人 密度又高 得179人中

btw借位推

『本土新聞』「立法會選舉」由任樹仁學生會會長到學聯基金主席 本土派劉澤鋒

而家歐美仲危險過大陸

你鍾意樣樣唔計自我審查咁報令你唔洗咁樣驚先正確？

Boom

人地係香港居民就有權返黎架啦
有邊個地方唔比自己人返去？

得一個係無出過埠

當全球爆
最安全地方就變成最危險地方

咁都唔封關無計

吓？你確定呢兩日趕返嚟係有責任心而唔係避檢疫？而且宜家好撚多係有病都照產機 咁都係做得無錯？有病搭機幾時都係一個極撚仆街行為 唔好同我講愉撚嘢佢都係香港人 佢係有病應該call醫療包機 唔係強行同普通人一齊坐返嚟

外遊L係衰，明知有事仲出去
但留學生要返黎都冇計
佢地都會怕
而且好多都係手足

有傳染病 有咗病徵強行上機都係無錯？

咁無發燒就比上機架啦
定你有兩聲咳就唔比上機？
要屌就屌仲比非香港居民入境
香港政府有權唔比香港人入境咩？

真，依排都幾多黑警爆ac覆留言抹黑

咁你又一句屋企人大哂如果人地無病徵 又唔係明知有疫症仲去玩 返黎會隔離 請問香港居民返黎有咩問題

原來係咁，仆街行為無問題，要屌就屌容許人做仆街果個啦。

準備失守了
謝謝正苦今次攬炒最後都係要靠你地

香港人要返黎有咩問題？
邊一個國家有唔比自己國民返屋企

多左

手唔手足無關係
手足就唔洗隔離?
手足就唔洗帶口罩?
手足就可以打邊爐?
問題係防疫，同帶口罩一樣，人人都應該帶先安全。
外遊內遊留學回港要停，係要停止傳播，同叫停大陸交流一樣。

中國武漢

班旅遊撚

英國起碼有3-4萬香港人留學緊 但撐港遊行就得3 4千人

封城同封關同一樣野？
中國都係封城無封國

回港無問題，問題係時間，之前歐美無事點解唔返港?
遲2日返香港又唔得?
因為2日後有隔離令囉
全世界比居民係高危地區返國都要隔離14天
呢個時間趕返黎，其心自私之極。

行山冇錯
唔戴口罩行山嗰啲先係最仆街

回港無問題，問題係時間，之前歐美無事點解唔返港?
遲2日返香港又唔得?
因為2日後有隔離令囉
全世界比居民係高危地區返國都要隔離14天
呢個時間趕返黎，其心自私之極。
已回再貼一次

人如其名

咁你開頭就唔係屌唔封關啦
你應該屌點解唔即時要所有回港人士要去隔離